有網台影皮節目話今集復仇者偷雞

話用返聖所同瓦干達堂景，所以偷鷄

真係笑到吊左一聲

( Show Blocked User - 馬家邦 )